般尼有救了 埃及富豪收購在即 成為大球會

作價2億英鎊

BREAKING: Burnley are on the verge of being taken over in a deal worth around £200m by Egyptian businessman Mohamed El Kashashy...

犀利喎

淨係知呢條友好似係做餐飲業，有無人知多啲

我知既佢係好有錢

聽講m記經理黎

修仔又係作價2億
比較之下般尼賣貴好多

般尼得中堅同龍門值錢
Chris Wood 個種打法冇咩球會想買

屌 兩億買隊降班隊返去做乜鳩 又輸一場

買沙拿過去

jay rodriguez 唔用
用barnes

般尼今年咩人都唔買
好大機會降喎

樓主又fake news？

下個夏窗都落咗去啦 到時先買人有撚用咩

但會係好多球會想要o既plan b

咪撚玩大球會買撚完都降班

埃及油王

般尼最憎力架會比非洲佬買？